手錶錶帶有跡，可以點清理？

換過條新ge

搵日本三文魚

Push

洗乜清